2019倚天屠龍記 (116) TVB 星期一至五8:30pm 蛛兒你去咗邊呀

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

好玩呀
你之前明明做右使做得咁開心
宜家人哋接納番你
你就反轉豬肚唔認人

若黨Lm

芷若bb

推

個post話咁快就食咗個負皮

好煩呀！唔好嘈好唔好？

其實不悔先係最靚

搞乜呢排成日都2/3個post

大家入嚟免傷和氣

有咩就當面拆掂佢

你終於講出黎啦
咁你早響啦
個post就改做迷敏/若啦

仲話咩人哋即討黨
係你自己定個標題TVB星期一至五8:30

又話咩人哋出面開post吹雞傾楊逍
根本自己都係小圈子

有無人已經好似我咁掛住G若BB la

因為開得太慢

新post上水留名

做乜開緊戰

邊個最靚都唔緊要 我最鍾意蛛兒

個人意見並不代表本人立場

留名

迷若報到

我啱啱已經盡力開快啲
平時冇準備到個格式

還返時裝版蛛兒比我

其實任何黨派都可以喺呢個post出現 但你創立嘅教主黨逼人入你黨先係問題

可以點準備

祝祝劇集合集大致完成

多謝

ok

其實#1 右上角開po 一嘢搞掂

倚天屠龍記up緊
仲有寂寞空庭春欲晚、煮婦神探未up

算啦唔好嘈 愛使係個稱號/匿稱嚟 但本質上佢係個敏黨 完

根本你哋成班人就偽善過張無忌
成日話人偽善掛住溝女
但係人地每做一樣野都係立心良好

你地就淨係識妒忌人
自己明明小圈子又話人地小學雞
仲衰過張無忌九條街

你哋咁衰
就算敏敏出現係你面前佢都唔會鍾意你呀

屌你啦
你自己拉人入黨好意思係度話咩小圈子

本身呢度得敏若黨無錯咁之後都好多新興架啦
有屌話呢度唔比有其他黨存在咩

還我

原來係咁

我次次都編輯引用#1再copy and paste

發現新大陸添

甄妮係最善良

發覺ching好高汁

hi all

大家討論吓啫

而家人哋講得清清楚楚唔想同你玩依啲，咁就小圈子，你無嘢下話

若黨都高質

其實我覺得佢哋講吓笑嘅啫

點解無忌弟弟咁多正皮
無人出嚟勸停

其實教主黨可以喺呢到生存 根本無問題 問題係你強逼人入你黨 唔可以怪佢地嬲 ( 雖然我都被人你拉過 我唔care 純因為粹覺得係講笑 )

2019倚天屠龍記 (115) TVB 星期一至五8:30pm 與敏敏共進晚餐

#944 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

等陣先愛右使未必係若黨負皮你囉
利申：冇負皮過你
你自從開始不斷po歌詞就不斷有負皮
會唔會諗下唔關我地若黨事呢？
我地若黨唔支持引戰

都係要教主决定

我特登del咗

發現新大陸x2

連登變天

勸到咩？兩邊都火遮眼🤦🏻‍♂️

唔會俾你冼到嘅 甄妮留返俾你

而家講清楚咪好

乖啦 你唔拉佢兩個咪完左件事

24 小時掛住

其實啲狗有咩用

嘈多陣應該唔會再喺依個問題爭執

拿去

發現新大陸x3

其實大家都係鍾意倚天屠龍記或角色，先聚埋一齊討論，
見到大家吵閙，個心 好唔舒服，
大家冷靜冷靜，何不心平氣和傾談

頂你
打狗凳法都del

用黎打張狗

公屋妹 睇完射雕 想打楊康

有無懶人包 愛蛇上次都無咁嬲

夠疆嘈到聽晚

敏黨嘅陳鈺琪愛人不如睇下呢個先
我地若黨鼓勵和平
不如你都唔好比負皮我地啦好嘛~

你po歌詞其實無問題 因為我覺得係假膠 可以接受 無問題

唔需要理人點諗 你覺得假膠咪無事囉

將勤補拙

其實睇完真係笑兩笑算數

愛蛇講到明唔想同佢玩依啲都應該無乜得嘈

有冇咁多人唔知呀

膠都廢事派

繼續愛祝祝就算 唔參與紛爭

新手上路

如果真係若黨嘅人不斷 dislike我都喺度勸下大家唔好互相比負皮啦你po歌詞同埋亂講嘢嗰陣成日都十幾個負皮啦你唔講咁多引負皮嘅嘢就自然冇負皮架啦

咁啲正負皮係咩事

真唔知

容忍有個限度 今次講笑佢唔介意 但難保下次再講笑佢可以忍到

講笑要有個譜

咁醒嘅

攞去

返工都有假放啦 隻狗打左咁多個post 遲早過勞死

好辛苦㗎我

好啦 休息一陣啦

若b

支持

正

之前我又係被人屈淫敏 我都忍㗎 清者自清

仲諗住繼續玩互動故 但應該今晚都係鬧交多

咁派幾隻比你

我代蛛蛛動物協會多謝你

個人覺得左使呢排係好咗
少咗去挑機亦好忍得

留返聽日

啱呀 平熄完件事先

有無得開過個新save

多謝施主

福有由歸

Agger

新呀 重玩啦
開頭太亂黎

邊個無啦啦話你淫敏咁有趣

大家都係自己人
如果唔係講過分嘅嘢
大家都唔好學出面班盲反狗亂比負皮啦

聽晚7點新浦崗長盈打邊爐
可以黎撞下我

今次我要㨂去沙田飲喜茶

點相認, 到時個個自己一張枱

其實我初嚟到報到嗰陣時 我都係假膠得太過份
之後又被人屈 若黨敏黨都唔妥我 我又覺得無咩 純粹傾下偈啫 咁執著做咩

又做乜事今晚無上水

新蒲崗之友lm

敏啦

bro,唔使介意，你見我都負皮𣎴斷，
好小事

原來你都係咁

上水了

why not both

我都諗住飲喜茶 但無人揀

佢係你師傅

上lihkg 最緊要睇開

其實你咁唔鐘意佢
又何苦咁在意佢講乜
在意一個你鐘意嘅人講嘅嘢好過

至於你話負皮，派少啲假膠話唔定就無

網絡呢樣野 如果睇得太認真 盞自己唔開心
好似之前有人特登入嚟笑蛛兒個鼻 如果我又屌晒鬼咁 棧正中佢下懷

邊度呀我頭先忙緊睇唔到
有好多人都同我一樣懶得追po
不如你 cap 個圖？

我著橙色衫

叫我下年再玩

算啦ching 我之前就咁po 祝祝嘅相 都比人負皮

真心?

心口駛唔駛插枝玫瑰

至少我冇唔妥你風師弟

佢地仲嘈緊好難玩

唔係播巴打 你啲gag真係唔掂
要去再培訓

傳說中既橙巴

你未入嚟之前 我比你嚴重得多啦 最撚痛苦係被人屈淫敏淫若 騎牆 你已經算好啦 佢地反咬你一啖

嗰陣我都係忍 當無嘢 傾下偈 算數

前幾個鐘有無咩重點

掛名牌

我係若黨都係咁收負皮，
所以唔使理佢

無反咬 * 打錯

佢開頭埋唔到堆係因為個名一騎就騎四個，跟住話入敏黨

牆頭草唔是屈 你明明初初入嚟一時一樣

聽日啦
等大家好好休息一晚

之前橙色褲巴打

敏敏同芷若見到大家咁表示：

都係嗰句 上lihkg 勿認真

佢追po嗰陣最尷尬

@屠龍刀 巴打，我尋晚睇咗三集笑傲，真係幾好睇， thank you

凍過北極

yes

愛蛇俾人追住負皮咗成個po,仲有無忌弟弟話我哋小圈子要退出

呂頌賢版？

紅色字唔明

叫我？

嚇得我
嗰時以為自己比人針

掏不得

繼續食花生

呢到無你嘅事啦 可以返北極啦

唔識啊，大龍生做任我行嗰個

左邊 我係右邊

改咗名？

嗰時未正式入若黨嗰時 無啦啦po咗敏圖 之後話踢出黨 其實我估你都仲當我係若黨 ( 純粹個人睇法 )

完咗啦

鬼知咩之前
其他po咁做都冇人出聲屌

就係呂頌賢版

呂頌賢 令狐沖
梁藝齡 任盈盈
陳鴻烈 左冷禪
何寶生 林平之

雞煲 牛丸河

Jm9

我以前新XX中心圖書館自修室溫書

希望

玩之間call我上水

廢事俾

呢版

好掛住

係點 我無睇過圖

噗

你自己唔覺得係問題先係最大既問題

師兄讀伍華？

電話幾號?

冇去開 以前讀書好廢 study leave都hea下hea下

不

之前無忌弟弟話收佢做五散人

當然啦我從來都冇當你脫離過若黨
因為我知道你真心鍾意祝祝

屌你見撚到你嗰時騎牆入黨咁都捱唔到 我都笑而不語 我仲痛苦過你 屈做左使 屈淫若淫敏 屈騎牆 諗返起轉頭 真係得啖笑

gogogo,gogogo

仲負緊咩

呢版可取處係睇盈盈同小師妹
其餘嘢skip啦
個令狐沖望見就想嘔返啲雪糕出嚟

無反咬 *打錯

拉人入黨好冇唔畀佢同人接觸咩
佢想點就點
咁樣叫做小圈子?

心理時鐘巴打網上識朋友，點知係個肥婆，佢自稱話著橙色褲，然後比人影左相

請收若黨一拜

唔好咁啦大挪移開始悔過架啦

我一直當你係

你真係老實

其實好多人都唔識🤦🏻‍♂️ 有啲係熟口面但唔知咩名，暫時最熟就大龍生同羅蘭姐

真wor

唔信睇吓出面嗰啲post
CC台吹水台感情台嗰啲

小師妹係明玉bb

邊個嚟？

我都係真心對若b的

其實啲人正皮無忌弟弟係貪佢得意夠開心果feel
佢叫你去做右使都係佢自己要求玩姐
係人都知你係敏黨人
見你之前都唔介意咁佢依家咪繼續玩囉
唔鍾意玩就三口六面講清楚佢
佢係都要jer住你你都無辦法架
由得佢搞下氣氛咪算 何必介懷
大家都係鍾意倚天入面啲角色先聚喺度啫

至於幅圖 火源出嚟解釋下or道個歉
平息咗件事啦好嘛

咩叫都算?
創立出嚟要你批准

999記得打你話搵好姐姐

有人提咗
我去妀就ok

明玉又係正到瀨屎

呢版簡直係絕

咁慘

96？

ching好波睇黎我都要加緊整sticker比若黨大家一齊努力為若黨

又攻擊若黨啦唔講咁攻擊性嘅嘢咪冇負皮囉你又玻璃心唔受得負皮就唔好引負皮啦敏黨夠有「低質」不斷淫敏囉佢地都唔怕負皮架啦

好巴

屈牆唔係屈

高質實幹型若黨

仲講緊個雪糕

啱啱又食完

引戰狗全部送晒入黑名單啦

無忌弟弟唔喺度果時，講真，
有少少會掛住，
其實大家都係鍾意套劇集，
先聚埋討論得咁開心，所以大家無謂和氣，
大家都是好劇友

仲記得之前申請若敏黨 芷痛若巴話ok

你答左我先啦 呢度小乜野圈子呀?

同埋係咪傻咗呀
佢鍾意同你玩 fine我哋冇計
但人哋依家講明唔入你狗竇呀 都要迫人
仲要講咩拉人入黨又冇話唔比佢同人接觸???
真係講到佢入左教咁喎 教主大人

咁樣都叫小圈子?呢到得敏若黨?
拉黎拉去真係當自己教主?小學雞

想食我屋企啲雪糕食晒

屌唔知邊無端端加個咩精液蝠王個名
難聽到嘔茄
好似啲金魚伯伯咁
左右使最多link with套劇啫
依個名啲新黨員聽到又笑7我
無限loop

sorry, 係無謂傷和氣先啱

頭先睇返TVB版影子拖手真係好甜
敏敏個樣可愛到

啲對白好好笑，好現代人

係好正 比敏收服左

睇套劇姐大家入得黎都係9up下

我可以cap 圖

依家傾咩

息怒息怒

之前已經解釋咗
佢點諗我都冇辦法控制
從來無對佢有任何針對，只係希望身為敏黨嘅佢可以潔身自愛

敏敏個樣冧到
又一次體現到敏敏既眼神做戲

我知我記得 但咁係咪騎牆

咁公道啲講
都唔一定若黨開你火嘅

又嘈交？

mola mola 同一類型事件 有唔同待遇

受不了

如果有個咁仙既女仔偷望完你再偷笑比我即刻拖實佢啦，仲等咩

真
唔係話我覺得自己冇錯

但如果你哋遇到心理時鐘肥C大隻嗰啲基佬巴打
吓吓po屎圖閪手圖基佬圖
依啲就真係搏block

我嗰時迷敏迷若 不是淫

乜你係精液蝠王？

總有人唔入嚟但又掛名

仲拖

你煲哂未？

眼仔碌碌再加埋個笑容
同埋個配樂都唔錯

說好不提

佢自己提返起

唔係你想做咩

巴打
所以宜家我都係正常討論算
都唔知點樣派膠而大家又like嘅

呢幕真係好sweet

冇 淫都係同你玩吓啫
知你玩得呀嘛

有人鳩up句罰抄然後佢真係抄，唔俾入都唔得啦

依個唔係優點

可能風使肯去抄書 就唔使行咁多冤枉路

我覺得係繼煮粥個幾幕之後最sweet既一幕

點開火法 有無source
如果負皮敏敏圖我參戰

下咗淡氣未

🙊

屌

你再睇下隔離個張狗，蠢到

你知唔知話佢騎牆之後佢做咩

唔係喎 而家睇開咗好多

跟你搵食

可能係隔離盲反班弱智人

觀點與角度啫

同一件事唔同演繹方式
有唔同答案

風巴

啱丫 經一事蔡一智

唔係好記得 不過嗰陣好似有睇過 係咪討論佢迷敏迷藥 定係 淫敏淫若

新會然留名

我係迷敏若 但被人屈淫敏若

咁咪好
我記得一開始封你名號嗰陣 你block咗 mo gay dee dee

唉，平息咗就好啦

唔係，佢申請入若黨
之後都無咩嘢同我哋鳩up啦

你好 新會然

其實原著有冇呢幕？

中左離間計

我唔罰抄做小丑應該都好難入敏黨

講真 成長咗

btw, 最尾無封鎖佢

好慘 係咁食死貓

依個真係好笑

好喇，一人少句好嗎

明明就無屈你
你肯認肯改今日就係敏黨大將 可惜

修練下如何減少假膠增加幽默感

比人屈

成日中槍

有無圖?

依家鍾意你先同你玩

你之前不知玩得幾開心
唔通叫我收嘢又係我迫你講喇喎
你逼好姐姐入教嘅時候又有冇諗過佢想唔想呀

我依家發現你真係好雙重標準
自己迫人jer住人嘅時候就係開玩笑
到和好咗就變成我迫你，煩住你

得啦 你講到咁

我都唔再勉強你
你唔再係我嘅右使
我都唔想同你呢個話題上做無謂糾纏
大家一拍兩散
以後都唔想再同你多講

唔緊要啦 都過咗去 宜家你呢個心態仲好la

正常 我都HEA 考勁差XD

認真啦 好唔好

嗰時屈做左使 屈淫敏 屈淫若 屈騎牆 仲要個個若黨敏黨jer鳩住我

好撚癲

真真正正嘅睇化
唔錯唔錯

其實就無咩申唔申請入黨，你問到咪有人同你玩下

之後又有人提呢

我都唔鍾意㗎

日久見人心
你睇而家幾多巴打愛你

為左唔中槍只可以睇住你死但我冇加多腳架

我都唔介意 慢慢一齊玩

典型花生友

見到圖我就有印像XD

講錯野容乜易踩地雷

我而家唔知講咩可以令大家冷靜落嚟，
但我真心唔希望見到大家嘈
真係好sad 的

咁冇計
出動埋良心誠意都唔得
就真係哀莫大於心死

騎牆可恥

停啦愛蛇 依家還你自由就唔好再互相傷害喇

踩多幾下 多啲經驗 下次識拆彈

依個真，一陣又燒埋我

做咗咩

做代教主啦你

ok，係我唔啱，sorry

如果係萬安寺，滅絕師太有內功，芷若就死掉了

你個名

屌你啦食花生
嗰陣唔係見愛蛇咬你咁耐都唔會搞咁多嘢

騎牆派

呢個真心笑咗

就係佢
我剩係記得有人block 咗無忌dee dee

好喇，散場

我冇食花生喎
唔係好多野啫 你一話拉晒入黎即刻冇事

好姐姐撐唔落

-3-

佢做左xx大xx

我都有時若又講下笑敏又搞下笑大家都一笑置之因為知道我係一時講笑只要平時正經多啲扮膠就變幽默感
型到盡頭便是77到盡頭便是型
一係學無忌弟弟負皮到底冇有怕睇下依家大家都佩服佢

好名

人地個名正常你幾十倍

紫衫肥婆
聽講係

做乜啫

你仲好講 嗰時耍鳩我 我仲要喺無底深淵

你知就好
你都唔旨要樣卸清責任
係你開頭帶佢哋退教

點解

新post 留名

之後兩晚呢

出現了

好慘

你要勉強啲咩

唔記得 發生左咩事

無辦法喇 總壇得你喺度
你唔守住俾人暗渡陳倉怪邊個

你咁開心
諗住遲啲拉返你上黎點知去左若黨

me!?

冷笑話，降下温

啱呀
一係做人厚面皮
一係就咩都聽唔到

攬住鍚

好似沙漠咁凍

嗰時以為你哋認真拒絕 之後一心一意投歸若黨

我都係認真番去做若黨嘅任務
費時喺度講多錯多

呢個真 我嗰陣都係玩玩下
佢肯認我即刻幫手保佢

咪就係，無理由你劫人上山就得，人哋救人就唔得架嘛

醉曖敏敏

啱啱弟弟先講完

認咩 認淫敏？ 呢一個我到而家都唔會認

難分真與假
所以做人唔好派太多假膠

如果真係敏黨嘅點會唔比你入就入若黨

唉！冇眼睇，去食飯

自己最心愛既弟子鍾意（邪教）教主唔打死佢就假 當年既紀曉芙就係例子

(Show Blocked User - 好姐姐)

我都費事勞氣

點到即止先係最高境界

榮記

淫敏你話假膠 騎牆呢

搞到想哭😢

話晒都係疤 拉佢上黎對自己都有著數啲

做野做到頭都痛

拖住好似甜啲
攬住鍚好似破壞咗個氣氛

雙重標準

有學到嘢 唔錯

迷敏迷若喎

小心啲身體呀老人家

如果佢要殺應該都殺到，因為芷若一樣冇內力⋯

要甜啲 就唔好咁簡單

芷若應該係重點

光大我芷若

屌 一陣又咪解返睇我up乜柒

世紀合照

攬住都ok既
如果個刻錫就有啲唔match

3位真·若黨大佬

識玩
單純既戀愛

你地想點講就點講啦
反正把口生喺你哋度

我都費事逐一反駁

見到左使其實你好愛若

所以兩個黨啲人都就住就住無人拉你上水囉

YES我好愛敏敏

你都睇化咗啦

我若威武

我不嬲都睇得化
我要真係嬲嘅話幾十個post之前已經嬲咗

咁唔清楚 因為當時係一掌打落天靈蓋 紀曉芙都冇反抗

郡主果然識嘢，但榮記好遠，我唔係住Ams

威武

芷若越黎越勁

光大峨嵋

假膠得太多 多咗人反感 呢個我認

咪係 大家都係玩玩吓 唔駛咁認真
無謂喇
利申 好耐無負皮無忌弟弟

佢應該唔會再打死芷若啦
唔驚後繼無人咩，其他徒弟咁廢

要送多啲教主圖比佢

仲有丁師姐

你送喇 我不了
送敏敏圖就得

攬住鍚係我自己想姐

嗰刻黎講其實攬鍚都太快了
兩個始終唔係認識左好耐
大家都未開始交心
只係敏敏少女心發作想拖手仔

好鬼勁

周芷若呢個妖女快撚啲死

係就唔好咬住佢哋唔放啦
扮哂野

之前睇過mingjai遊記
跟住今日fb咁岩見到有人po

鍾意你
做我右使意下如何

送張教主圖俾你

你可唔可以教你師弟 真假膠都太多 收儉下

教主圖呢

唔好了
唔想比人捉走
我依啲小朋友需要人保護

我記得你開頭係有淫過先比人拒絕
當然我唔會特登去翻舊POST搵啦

打柒你

無忌寶寶好調皮

屌你 你強逼人入你黨 唔覺得有問題

我會拎起佢細細嘅手
係佢掌心輕輕力寫 我愛你
然後拖住佢手仔去酒家

你係真係有個同伴

但佢好似即討先入嚟

好似叫唔知咩張無忌

有拆穿人勁衰

佢唔係我師弟 我是若黨 而他卻是敏黨

來人！送圖！

我會捉住佢隻手仔深情對望

係幾調皮 不過我想同醫委會傾下
可唔可以吊銷佢大夫牌照 生人當死人葬

我會拖住佢隻手去酒館

唔同黨都可以係師兄弟

歐洲嚟講算係好高質

突然覺得無忌弟弟好高汁
開始覺得你有棍
LOGIC咁好EQ咁高唔似係絲

弟弟自己整返啲gif.

魔教教主張無忌

你咪擺上嚟囉 我都想睇下自己講過咩

咁仲係師兄弟咩？

我已經冇撩你
你點解仲要糾纏落去
好似我好恨要你咁

你放心啦
我講得出就做得到
我唔稀罕你

騎牆派開山祖師你師弟騎牆功夫比你了得就唔認人

笑死

好賤

每日必丁

屌你開山祖師

...
我無忌寶寶明明就係神醫
好想佢幫我睇病

點搵呀大佬我先冇咁得閒

就係佢騎牆黨派太多 先唔認佢咋

唔好丁敏敏啦 佢咁瘦又冇波

佢啲撚狗功力真係

係咪好想同佢有強烈嘅身體接觸

第二張笑死，加埋個opera music.. 記得有巴打話跳舞

所以騎敏同若你就會認?

Eq高到咁先似絲喎哼！

你食過?

丁足

相比起霸氣教主
我都係鍾意怕醜教主

不過都好多謝你

屌，有性慾就丁丁敏啦
睇佢聽日含撚個樣幾撚爽

cctvb 個劇集預告

兩個都性別定型

YES
之前仲有曇花一現嘅無忌哥哥

唔使客氣

化境

孤軍作戰
力壓群雄

正呀 bro

帥到分手

我會拖佢入後巷
交流武學心得

未certified 就葬

副黨主出現

快啲招佢哋做左右使

多謝，辛苦晒

唔睬你！

屌條友博唔撚到就扮清高唔同你嘈咁
明明佢自己挑起個火種

教主你又中玄X神掌？

無忌哥哥已經成為咗陽頂天 升左仙la

Yo

大家都比佢玩緊

琪毒發作

唔識整
不過點都多謝你地肯幫我整gif

夜晚都係唔好上水

一日無更微博啫

6月14號開估

留個靚名就走lu

仲要有人吹奏

逍黨巴打上水了

相就無
但有啲日本妹好OPEN

你鍾意，遲啲幫你整少少無忌啲圖

敏敏得三腳貓功夫
有咩武學心得同你交流

簡單嘅你有片剪完扔上網壓做gif咪得

Grad唔撚到阿

幫我整個打柒佢地嘅plz
如果有嘅話我會好感謝你

Detail?

呢啲語氣我都做到啦

迷逍

哼！

真㗎
你之前唔喺度嗰幾個post
佢哋話有啲掛住你

有時窮寇莫追

大師姐？

其實我係接住佢句嘢

講乜都假 都冇圖

Walzer咁，笑死

似蛛兒語氣

係喎呢度連燈嚟㗎喎 photo or mother

都話45集我會開估

可以入嚟睇下我點樣屌柒啲神秘撚
本身我都好聲好氣，佢哋仲要唔受教化咁

華夏文明同蘇美文明可能係同一個文明

#304 回覆

diu 有聲

點影得落

有無就地

一定係bro

我好鐘意睇老高

認真撚

有啲嘢聽完之後得啖笑

你應該搵高學歷廢青做fd

我開啟咗深潛模式
日日上黎mon post

果日睇完個開頭。無追落去
原來有花生食

新人就算 我係新人都會奶下佢見講到咁撚型
仲要有舊人吹奏先on99

圖

好好笑咩

最近推po好似慢左 但今日明明係影子拖手

敏敏咁想學功夫
好似苦大師咁捉住敏敏粉嫩既小手教佢

三豐: 即學即用，好新鮮

丁敏係比大家發洩既對象
千其唔好搞錯

今日無癲佬喎

我只可以話唔好信咁多
用佢做引入點引起對嗰個話題嘅興趣冇乜問題
但佢本身好多謬誤 同埋誤導
最好自己做一次fact check

wa diu有文有路
可惜我冇呢方面知識睇唔明
45集可唔可以公開埋你性取向

人哋高學歷EQ王 應該激唔死

大佬呢到咁癲
係人都疲勞

睇嚟大家都係絲

你地全部都係有鳩嘅絲

我真似以為佢block 咗

我kill time
有d未聽過 聽完先知
想知 又未到好迷
所以聽下算

因為大家掛住睇拖手所以咪慢咗

呢張做乜咁ugly

開個電視又聽到你地最愛嘅hana主題曲啦

我對唔住咁多位 呢幾個po冇乜出力

掏不得(巨龍)

喜歡不？

原來無忌弟弟墨水咁深

咩料

咁呢樣又真
我收工都仆返屋企睇

我呢排都追post追到疲勞
少咗上水

鎏英feel

唔好再叫佢返去la

比d鼓勵好唔好？？

巴打！笑傲好睇啊唔該哂

唔追係最好

原來呢到戰完金庸
果邊可以戰埋神秘學
真。戰神

佢隻手...
好想捉住佢瘋狂睇佢面紅個樣

唔洗追 都係個d野

好撚老

都係睇敏敏重要啲

教主講多d我地聽

頂 你唔玩屎啦咩

咁你呢
“你地”姐係代表你係無鳩既絲

我去完egypt都好鐘意
但d神好x亂
同你覺得點起
係咪真係外星人？

辛苦曬大家盡力而為就得 為左敏敏出一分棉力

我乜都冇認過
按照慣例我係唔會承認任何野嘅

45集你咪知囉

留低我一個孤兒弟弟

玩左一個post姐
其他114 個post都無玩

張圖用得幾好 同句對白match

Same here

而家我望見你個名
自然讀做公廁妹

請直頭唔好理佢

點都好
就算係打我嘅gif
有人肯整 我都好開心

有無人同我差唔多
入咗敏黨就變咗咁

你。個單太爆 好難撇除對你嘅印象

外星人我覺得有
冇可能八大行星得地球有人住

間唔中做下呢d野 幾好玩

shit 唔通無忌弟弟真係絲

10/10

如果miss咗
我只會係圖庫睇返有咩特別野發生

揾#512

我大笑左
但兩個意境黎
公屋先有草根味

好cult

八大行星 又唔係個個都啱人住

大家整gif , 整表情包， 整sticker幾開心

睇完之後笑咗
評已正

點睇左使 我有鳩都比佢chok親

出面啲post會比人block

不要忘記我

你贏

24小時更

隔住個mon...

公屋妹(好臭)

yesss我都覺得有
古時文明真係好似外星人留下

點夠你玩呀清

公屋妹(忽必烈)

但我都比10/10

1個頂3個 敏黨大佬

留意返 我唔係窮寇
我原本收佢係因為佢地成日回我

但我依家都冇再撩佢哋啦
反而佢地不斷講
我都唔知想點

但可以唔用閉嘴 用其他平淡字眼會更match 更有救世主感覺

十日240個鐘有100個係lihkg
抵你grad唔撚到阿

點轉做過去10日 我嗰個七日嚟

笑撚到仆街

thanks

8大行星就未必有 但宇宙咁大 點都有星球適合生物生存掛

大家隻眼唔攰？

點解你咁人才嘅

咁惡架咩

公廁妹好似仲係白虎

又負

開胃

好彩我有30個鐘掛左隻game唔係我都破百

完全無第二樣娛樂

我唔似你哋
對倚天抱有極大熱情
我來來去去都係嗰幾幅相

平時間中入嚟已經覺得時間過得好快
想像唔到24小時輪班駐守係到嘅生活係點

爆菊

2% WhatsApp 毒撚冇人搵

應該用咩 我諗唔到

做人留一線
何苦兩面都要贏哂先甘心

屌 我1%

有睇我個post
yes im

我都未諗到

自己出去睇吓

我做CD-rom時見唔少

個個show小時分鐘
你show個86%出嚟
與眾不同

What game

唔好信太深
有興趣嘅話病院自己睇下documentary算

睇大電視台由學者主持嗰啲通想唔會死錯人
bbc果啲documentary幾好睇

有敏敏咪得囉
一個已經屌打所有

1%+1

Cut咗圖先Po

50集咁低B既
果頭嬲朱老4人, 轉頭又冇野
BTW蛛兒係咪扮傻???

點做到107個鐘

你基囉

冇咩感覺
我都係鍾意教主多啲

想奶

isafeplay

其實你地係到搞乜鳩
算啦
我都係唔入黎

Ok

姐係你未夠資深

唔識用apple

86%個個一日黎架喎

我差唔多60個鐘入面
有至少55個鐘都stay喺倚天post

以前啲人比較純

精神啲!!臨時演員都係演員

收工未阿

有敏敏之後 我長期開連登跟po

其他圖我唔敢整，收住呢啲圖先

毒瘤

D game 都係掛機game

Same

敏黨大佬 受小弟一拜

#763

因為張狗大愛撚護明教兄弟心切
蛛兒撞完之後就記得不過扮傻成全張狗同敏敏

基本啦

想知巴打你點解咁迷蛛兒

各位黨晚安
我若bb第一

又GAY我

祝祝update咗小紅書
個衰妹好鐘意比卡超

引戰

手機睇唔爽架喎

分黨分派都係旨在玩下姐
唔洗搞到又嘈又剩玩杯葛下嘛

收工入黎打算閒聊下 又見到要圍剿一個人
好無謂 人地都係鳩噏下姐

敏敏

朋友少無依個問題

嘈完喇 唔好再提

之前玩過
係咁updated又有bug
嬲得制del咗

以前寫過
去過埃及位巴打應該熟啲

其實冇衝突㗎喎
國王谷係新國王時期法老陵墓(公元前11-16世紀)，而金字塔主要係古國王時期(公元前22-27世紀)嘅法老陵墓，當然後尾中王國時期第十二王朝(公元前17-20世紀)都有起到幾座金字塔
國王谷同金字塔根本年代唔同冇衝突

古夫金字塔入面搵唔到木乃伊係因為金字塔建成之後幾百年已經畀人盜墓
講緊嘅係公元前2000年嘅事
(你冇睇錯係4000年前嘅盜墓者，唔係羅拉)

事實上現代考古學家進入金字塔之前
金字塔已經被盜墓者進入咗好多次
乜都畀人偷走曬
證明金字塔係陵墓嘅除咗係 King's chamber有個盜墓者搬唔走嘅石棺之外

係古夫金字塔周圍搵到大量嘅皇室陵墓，而係第五至到第八王朝嘅金字塔入面都搵到一啲喪葬鉻文引導同保護法老靈魂到往來世

烏納斯金字塔內嘅burial chamber有金字塔文，有興趣嘅就自己search Pyramid Texts

再者金字塔點解會係呢個形狀其實係有考據，唔係無啦啦就係四角錐體

最早嘅埃及人嘅陵墓係Mastaba

初代金字塔左塞爾金字塔受Mastaba啟發，起多幾層喺上面，代表我威過你同埋法老至高無上嘅權威

跟住起左Bent Pyramid

再之後起起下先變成你哋睇圖片經常見到嘅古夫金字塔

後來經歷兩次中間時期(Intermediate Period)之後由於建造金字塔成本太大同發現容易成為顯眼目標被搶掠而改為係山谷之中興建法老陵墓
但係結構仍然同之前嘅金字塔有相似之處，只不過結構埋咗喺山入面，以山體取代金字塔

所以基於以上四點
1)金字塔嘅形狀係一步一步演變而嚟，最初嘅原型係Mastaba，並非什麼四角錐體以聯絡外星人
2)國王谷同金字塔年代唔同冇衝突，反而有先後嘅關係
2)金字塔内無木乃伊係因為已經遭古埃及嘅盜墓者掠奪，而金字塔内有搬唔走嘅石棺
3)金字塔内有Pyramid Texts，引導同保護法老死後嘅靈魂
學術界一般認為金字塔係法老陵墓

無錯，金字塔仲有一啲疑問仲未解答得到，而歷史學家亦都冇辦法返到四千幾年前睇住埃及人點起金字塔，只可以憑一啲文獻同埋考古遺址推斷，但即使係咁，而家嘅證據都足以拼湊出古埃及金字塔嘅大概畫面

其實講到咁樣，你哋係都唔信學術解釋，反而願意相信一啲故弄玄虛嘅神秘之說嘅話我都冇辦法

歷史學同神秘學嘅分別係在於一個係假設完之後需要證據證明嘅學術方法，一個只係揾出不足、大膽假設之後因缺乏證據作罷嘅非學術方法

其實依家都21世紀啦，科學唔係話勁到解釋到所有嘢，但都冇必要信埋一啲不足為信之説，真係有興趣嘅話就search下，好多野都有學術解釋，如果有一啲唔明白嘅地方，亦都應該搵證據(或者等待日後證據)用科學方法驗證

大家快快趣推埋個post佢啦

我未入嚟之前 ig fb wts呢三樣最高 一入咗嚟 lihkg最高

我都唔知點解 可能係我又鍾意佢個角色
同埋佢真人比到我嘅感覺幾好掛......
我自己都唔sure

有時有啲野大家都了解 唔係唔提就無左條刺嘅 之後只會一樣唔開心

隻拖鞋好核突

教主
雖然明唔灑你講乜
但好勁

好睇就掂啦，你問我好唔好睇都唔知點答你，只可以話劇味 江湖味夠

入黎想睇下不悔對波圖

以家香港人閪咗好多
又鍾意喜茶海底撈 or其他新潮野
有時懷疑自己係咪已經跟唔上時代步伐

愛蛇107先係真大佬

靚到咁，點算

頂你 55INCH 電視MON睇呀

可惜我無呢方面知識 如果唔係都想同你學術討論

我連有對拖鞋都唔知 極速skip咗

啲圖文係即打定邊到copy

諗住用咩形式公佈先

我未試過咁鍾意一個明星，點算

你張圖真係整到好冇違和感

Communication is the Key🔐

如果我嗰陣時唔表達清楚自己感受
之後都只會唔比人重視

最下面果面嗰張好型

在坐咁多位應該同你一樣

+1

多謝讚賞

我本身冇乜睇lihkg依家17個鐘都好多

連登隻抽王

過度使用玩家

好多敏黨應該都係

快啲交圖出黎

嗰篤嘢先係重點

但係如果套劇播完大家會唔會就曲終人散

比丁敏含撚圖你

要喺呢度追post真係追到癲
原來我都已經stay咗80-90個post

得番2% 可以係咩娛樂

同我唔係屈機男玩啦

敏黨不滅喎

我都一半了

我會死守

Go go go

梁國雄議員 唔好再細啲.JPG

開鈺琪fans club

等兩世歡

秒

真係癲

個大結局
睇完好空虛

呢期搵工、見工、等消息係咁loop，好煩惱，無心情上黎吹水有冇敏黨手足可以祝福我早日馬到功成

敏黨歡迎定你先

見唔到敏敏好空虛

我十幾個po only功力未夠深厚

師兄好癲

俾心機

希望你搵到份好工

+u+u

祝你馬到功成 一帆風順

19fg?

有咩唔開心上嚟傾
望下Yukee開心返

有邊個唔係

謝謝

有愛便可以了

敏黨互相扶持，我都final 緊，唔能夠好似各位師兄日日喺度，加油

Bless

今日我嗰唔係

加油BRO 雖然我若黨

我都搵緊intern 敏黨必勝

祝福你唔好學似我

咁遲都仲未完sem

28歲都黎跟，想轉工姐

YES PAY ME

謝蛛黨手足

Ust 係咁

play左
play埋右

sad

想投胎做鈺琪隻狗算了

唔洗錢呀

頂多陣放大假 加油

UST巴打要加油

Ching setting 都佔2%點做到

幽默大師

應該差唔多final完

啱呀

唔洗錢就睇汪阿姐啦

加油bro

我做隻貓好了

Ust 遲開sem 嘛

應該唔係食咗，係調轉次序

諗住J霸王圖

貓應該長命過狗，但做狗有特成日比鈺琪拖住行街

但個sem break好長

挪移巴啲圖

小心d講嘢

仲有時覆兩次

圖呢

係

Me的圖

伊莎貝拉群

係咪推post太快搞到個系統好混亂

自己打 打左好耐

[平成最後之日】天皇香港時間4點退位

#93 回覆

可以有第四頁開始睇

但嗰條柒頭唔應我
同啱啱老高個post一樣
明明咁多人正評老高，但冇一個人出嚟回應批評

其實無論係金字塔定係亞特蘭蒂斯
我都係想強調證據嘅重要性
呢個亦都係科學同神秘學嘅分別

都貼埋圖，你係都唔信嘅話我都阻唔到你，我#93都講咗四點點解認為古埃及金字塔係陵墓

但係你一個都駁唔到就喺到搞破壞，繼續散播偽科學

如果你認為唔係陵墓嘅話你不如解答下我

1)你知唔知道國王谷嘅陵墓係幾時？金字塔又係幾時？兩者時間上有衝突？？
2)你點樣解䆁金字塔房間入邊嘅石棺，你會擺個棺材係神殿？
3)你無視左係金字塔搵到嘅Pyramid Texts？點睇金字塔入邊有喪殯銘文？
4)你對於金字塔嘅演變有咩睇法？係你眼中除咗古夫金字塔之外，其他金字塔有乜意義？

最離譜嘅就係世界上其他金字塔類型嘅建築物同古埃及金字塔有乜關係？

去過吳哥窟有做過research嘅人都知道吳哥嘅廟山係宗教用途，咁請問同古埃及嘅金字塔有乜關係？佢哋建造技術同年代同古埃及金字塔完全唔同，咁請問佢哋嘅建造目的對於古埃及金字塔有乜參考價值？定係你認為全世界嘅金字塔形建築都係殊途同歸，不論年代丶文明都意義一樣？

上面係Giza金字塔建築群嘅map 你見到古夫金字塔東面同西面都有一堆cemeteries，佢哋就係我上面提到嘅埃及人早期陵墓Mastaba，裏面搵到各級官員同皇室成員嘅骸骨，咁你認為係中間嘅金字塔唔係陵墓係乜嘢？

我話佢係陵墓已經提出我嘅證據，咁如果你認為金字塔有其他用途嘅話請你提出證據，而唔係係到好似維園亞伯咁齋噏

大膽假設邊個都識，問題係小心求證，如果冇證據剩係得假設嘅話，你up乜都得，所以如果冇證據嘅話都係請你唔好散播偽科學

Ps唔好偷偷摸摸負皮啦，有咩證據嘅話就直接講啦

睇住美麗先

有無人有啲敏敏加油圖呀

睇咗3集，暫時都好睇

貓應該有得捐上床同鈺琪一齊訓
利申齋訓非淫

我想做鈺琪頂帽 幫佢擋太陽

無忌弟弟，我諗負評係俾你個回覆太長
利申唔係我

圖：加油你得架

汪阿姐去愛回家
禾等跟mandy回歸

我屌

服了想跟你搵食

原來你係歷史撚黎

仲有關於金字塔建築方法
其實我一開始都好聲好氣
但佢屌鳩我 我先忍唔住

個感覺係明明我講啱嘅嘢
俾個唔識嘅人否定

google華文媒體係方便你睇
驚英文太深你睇唔明

你想要權威啲嘅source有 Daily Mail

英國嘢唔啱睇嘅話仲有美國Smithsonian

如果唔知咩係Smithsonian就自己google下

如果你都係唔滿意嘅話仲有wiki

如果你都係唔滿意，嫌Daily Mail太新聞娛樂化、嫌Smithsonian太學術、嫌wiki係人都可以編輯嘅話，建議你直接去開羅埃及博物館睇古本手札實物

我畀個中文version你
我唔似你，會話人on9
但唔識嘢又想寸人好心就自己上網search下先至up啦
tvbs是但搵幅圖link咗微信公眾號係真
但係佢入面啲內容都唔假
你一search就知

鈺琪bb咁Cute點捨得淫

無忌弟弟條野好長

我唔care
但如果係神秘學撚嘅話
就麻煩出嚟回應下我點解負評

幾耐之前

呢句係你到出嚟好怪

教主讀咩

每日一笑話

好想去多次 我反而鐘意bent pyramid 特別d

吳哥窟d鵰刻又好靚

你哋都講咗啦
歷史

第一次聽依個名笑到扑街

你係安仔

跟蹤你嚟依個po

我都覺
唔好意思
冇估到會咁長

隻抽王係咪想挑敏黨機

原來教主咁勁

已set呢個post做my favourite 得閒睇下上面啲學術po

都話咗你有撚㗎啦 仲要咁長

美麗係你屋企隻貓
仲識分身 有兩隻
愛好：食雪條

我都好想去埃及
不過聽講嗰度啲人好煩又成日厄遊客

吳哥窟又加價

真係齋訓

但你張圖之後唔係齋訓喎

唔排除呢個post有神秘撚

1001

應該無

有bonnie仲食貓

好啦
係我太長

今次點都要比返個正評你

要00

我
想
講
由我開post
1001 thx

痴線，變咗開心速遞

不了
君子不奪人所好